ViuTV原創劇《暖男爸爸》一至五 21：30－22：30 （29）

如果有喺某啲地方睇到未播出集數嘅劇透 (包括片同文字)，麻煩最好唔好喺呢度公開，感謝各位巴絲嘅幫忙

劇情簡介：因為老婆離世，阿榮（鄭中基 飾）呢個單親爸爸為咗方便照顧阿仔「暴龍哥」，就決定喺學校附近經營便利店；而佢離世嘅老婆留低咗份保單，就交咗畀芷明 （張可頤 飾）跟進。
(Wiki 補充：「暖男爸爸」阿榮幫過不少人，與身邊的女性結下不解緣，然而他從未放下對亡妻的思念。阿榮與這些女性朋友的關係變得錯綜複雜時，發現自己與芷明之間漸漸建立微妙的默契。)

主題曲 My Only One (完整版可以喺各大音樂平台收聽)

劇集重溫

人物關係圖 From 暖男爸爸 Facebook

劇中角色節錄 From Wiki
鄭中基 >> 林世榮 (阿榮)
張可頤 >> 羅芷明 (Sharon)
賴柏綸（3歲版）; Jasper Ho（5歲版）>> 暴龍哥 (Rex，阿榮同鯨魚個仔)
章尾而 >> 阿E (阿榮間便利店嘅新員工)
陳俞希 >> Bianca (Caca)
文凱玲 >> Ling (小英媽咪)
邵仲衡 >> Roger [全名King Roger (金博雅)，前名甘家豪，芷明前夫，已死]
強尼 >> Lantau (阿榮嘅真。好兄弟，2008年攞咗國際茄輪協會嘅一級榮譽茄輪師證書)
駱振偉 (Thor) >> Ted Lui (投胎界KOL)
李建邦 (Suzuki) >> 阿V (阿榮間便利店嘅員工)
曾贊學 >> Chok (阿E個仆街男朋友，已分手)
沈殷怡 >> Kat (Roger前外遇對象)
李昭南 >> Nami (阿榮鄰居)
岑樂怡 >> Carmen (幼稚園老師)
黃子睿（3歲版）; 葉千浿（5歲版） >> 小英 (Ling個女)
吳國麟 >> 中出 (收數佬)
陳炳銓 >> 阿勇 (Ling前同居男友，小英老竇)

特別演出 From Wiki
余香凝 >> 余超瓊 (鯨魚，阿榮亡妻)
Crisel Consunji (姬素·孔尚治) >> Leah (暴龍哥以前英文老師，幫佢做遊戲治療)
劉江 >> 波哥 (阿榮老竇)
柳俊江 >> Brandon

**（樓豬之選）心痛到喊嘅場面 From 中基 Facebook

呢場戲嘅完整版 From ViuTV YouTube shared by 乜都要等 巴打
**

同場加映 1) 樓豬精選 Lantau 眼淚大爆發 gif一張 by CHOK人 巴打

2) 離地投胎界KOL的貼地對白 by CHOK人 巴打

sponsor cap圖 by mrtn1117 巴打

(其實重有幸福)

3歲暴龍哥 by 奶醬多烘底 絲打（P.S. 聽聞重有幾位絲打都claim緊個B係佢哋本人嘅，所以要爭B請直接搵幾位絲打，留返暴龍哥個爸爸畀樓豬就okay）

（有5歲暴龍哥啲料下個post再update；
真update：兩個暴龍哥現實係真。表兄弟嚟㗎！）

另外經劇組授權嘅IG（其實應該係劇組人員開嘅）可以睇下呢度 shared by 烘哥的大棒棒糖 絲打

同埋Facebook

想問余香凝係咩角色？
- 亡妻。不妨留意下#1唯一嘅黃字，特別演出嗰度

想問有冇講過余香凝 (鯨魚) 係點死？
- 第十二集最尾阿榮有講過係畀車撞死。 Gif圖 by 一兩袖清風一 巴打

想問幾時係回憶？幾時係現在？
- 可以留意下中基嘅衣著打扮：回憶係窄Tee窄牛仔褲，重會有啲飾物；現在永遠係特大Tote bag再加鬆身衫褲
- 亦可以留意下佢嘅髮型：回憶係兩條辮，現在係中分/分界嘅
- 而監製兼導演Peter喺30/10嘅Facebook Live亦提到Lantau 同 Roger 都有用髮型去分回憶同現在：Roger係梳啲頭髮上去就係回憶（回憶喺屋企嗰陣都係梳落嚟，所以隻手會戴咗戒指）梳落嚟就係現在；Lantau 就係相反，梳落嚟係回憶，梳上去係現在
- 回憶完結嘅scene都會變咗黑白
- 經一眾巴絲驗證，多數回憶嘅時候個鏡頭都係震震下嘅

想問最後阿榮會同邊個一齊？
- 繼續睇落去咪知囉

想問飾演xx嘅係邊個？
- 可以去睇下#1嘅角色節錄。裡面冇嘅話，麻煩打開瀏覽器，然後去wiki打「暖男爸爸」就會搵到完整角色列表
- 想要多圖亦可以喺Google輸入嗰位演員嘅名嚟搜尋

想問間便利店係咪真？佢嘅位置喺邊？
- 間便利店係劇組真正租咗個舖位用咗一個星期左右嘅時間去整出嚟嘅
- 至於位置就係喺中環大館附近，奧卑利街嗰邊
- 拍攝地點：（From 暖男爸爸Facebook）

想問劇中嘅樹懶小姐／阿榮個袋／插畫會唔會賣？
- 暖男爸爸劇組人員喺社交平台上有講過會嘅，請繼續留意佢哋Facebook／IG

(會繼續更新，有錯請指正)

附錄

有關暖男爸爸嘅故事靈感來源

有關演員發揮

最近幾集嘅主題總結 By 有鳩之婦 （有鳩絲）

（待續）

身體機能度度都好正常

強尼嬲豬

少尬

強尼真係好好笑

jess

沉尼好慘

joe有冇2招醒撚頭

每朝早檢查

心軟賓周硬

最後變hehe

每朝早

船尼

LM

Good Habbit喎

每朝都自己檢查

成個女人咁

請教個gay嘅做乜

撚頭

個黑警就係心軟蛇

中途轉機

雪芳說謊屌你老味

A0

啲黑警藍絲應該唔會睇架啦
好驚又搞屎棍

lantau結局轉gay

A0想出pool

畀個gay佬嫌

小心jesse食咗lantau吖一姐

A0 想出 POOL 呀？

死A09

鐵達尼：我A0㗎

鐵達強尼真係好純情

你A0想出pool “牙”？

一嚟就屌我

Jesse好嘔心

死gay佬話自己口密係咪性暗示黎

屎橋

a0

仆街撚頭係a0

咩嘩

把口好密

Gay 佬豐

可能係Jesse變直食一姐

女仔心態嘛

愛情冇airbag架

A0出pool

即係有影過

入型入格

A0非處

個黑警勁仆街

強尼個角色有30歲未

全尼內心好毒

好似想講不要暗戀 直接強姦

Jesse個頭今集成個公仔麵咁

好到肉

想睇Jesse食強尼

佢唔係有女朋友既咩

速戰速決

忘記受過傷害

沉尼

幾好戲其實

沒有一個黑警是無辜的

Good habit

人生最悲慘嘅事莫過於此

Jesse 呢 part 講得幾好

衝過去嘴嘴

長期病患

把口夠緊..........

死基佬借機摸強尼

強尼終於中途轉基

全尼連做毒撚都咁似

衝呀

似gay啦
個陣佢講另一半字幕都打「他」

施捨最假的愛

撚頭上啦屌

講得好 死獌狗

陣仔適用

呢啲先好 男女角度佢都睇得透

咁快爆嘅屌

悲慘得過唔係A0但處

強尼得米

可能係大結局劇情

但期待一夜之間醒過來
我和你便已如戀人熱愛

一姐白tee對波突晒出黎

真。

其實衝上去總好過唔衝跟住後悔。

牙醫

陣b又去咗游水？

同一姐結婚只不過係掩飾

好全能

進取plan

佢係鏝

人生沒有那麼多時間給你演內心戲

牙醫轉咗台都順眼咗

揸過啦

牙醫做Jesse咪好囉

上吖lantau

你係我其中一個好好好好嘅朋友

仲有 Phil

男朋友啦

重口味

佢唔係啦

靚仔到

都扑過啦 仲強咩姦

今集每個人d戲都好自然

一姐都叫重？

轉咗會好耐喇喎，同比比鳥互換

加油啊A0Lantau

jm9

fwd 有無食檸檬既保險比撚頭買？ 可以借機sell 下

換進取PLAN

強姦唔同啦

我全都要

今集除咗sad咗啲之外，都幾好睇

個黑警都入型入格

點賠先食左既話

你又知佢地冇玩強姦?

Chill Club 一向高汁

扑過=得到佢一晚
強姦到佢上癮=一世

來來去去只係孝蟹有啲唔自然

第一次警告你

你講起又真係覺

賠個gaylo比你

係條街度應該無

winnie

荒野女巫

都話帶咗老豆老母落街食飯

今晚冇坦仔話，聽晚係唔係最後機會

好似個個都係打「他」

濫

俾返譚仔阿姐我

職安健問答比賽廣告係咩料

好似

嘩個啊姐十幾個下巴

三下巴

呢個嬸嬸好似係目前為止廣東話最好聽嘅一個

呢件肥婆受唔受自己保？

成套劇如果一集講一個角色可能都幾好睇嘅

強姦到佢覺得自己一世人都係比你強姦

好能肥

痴線，真係

你陣B都要仲濫啦

我以為佢就係譚仔阿姐

垃圾廣告

國安法我屌你老母

好樣過人面豬

可能最尾呢個禮拜就唔搵譚仔姐姐

見到強尼
就諗起上次 佢聽到一姐話佢同芷明提起佢個開心樣

肥撚到

你對陣仔好專一

佢啲唔自然其實係咪其實想show到有病嘅感覺

Diu 垃圾廣告

要Kathy得唔得?

有錢既gaylo?

屌
閪廣告

聽日最後一集希望出番譚仔姐姐

係喎

結果篇真係無譚仔阿姐

屌，又係個國安法撚屌廣告

國你老母

阿fwd呀 你班友唔好叫後製調到咁白啦
個肥婆白到成個白無常咁
我唔信有後製會較到咁

少男情懷

Who?

陳欣死全家

你都係度果邊冇人推po

諗返其實幾有娛樂性

個reception開desktop做乜

Where?

懷恨在心

成班mk講食女

啲女初頭幾下反抗，打打下就欲拒還迎

前者for男
後者for女

VIP

啱啱果幕係做乜

梳ron遮

屌你老母

轉眼間去咗中環

同埋佢同班同事入面
個個女一講佢另一半都表明係仔
係Jesse一講另一半就冇表明咁 再加上Jesse乸到咁

你同海曼仲sweet啦

閃盲

便利店又送野

又送

知人訓唔到仲叫人飲咖啡

比芷明發現左

究竟會唔會死...

終於發現

中基

阿榮

頭先啊榮手震係咪因為食得太重藥

抑鬱藥

鄭中基真係偷老豆啲藥食

乜原來曼連精壇搬咗過嚟

似

張可頤行入 office
就會轉去煲劇

原來係食完劉江啲抗抑鬱藥手震

似自己另外配啦?

手震唔係熱啦

中基
終於肯坦白

呢啲唔係思覺失調？

肯講出黎就好啦

係呀 呢度有幾隻獌

佢老竇嗰啲係老人癡呆藥喎

精神分裂

應該配唔到

幻愛

我只同暴龍b放閃

應該係

但佢自己知咩事

得返一集點完…………

當後悔藥食

願明天 能不再為妳痴纏
明白改不變 妳亦離開很遠

有講抑鬱

開始認清之前係幻愛

最近呀E.....同蝦條

爛硬尾

幻聽幻覺啫

要處方

佢老豆都有抑鬱

精神病fwd保唔保

幻愛榮

似就係佢鳩配

佢前幾日同老竇話：「你唔食 我食」 之後拍曬劉江啲藥

上集講紅毛同條古惑仔都坐晒火箭

去返第三集條線

所有野都冇take two

牙榮take野

果幕真係好shocking

阿榮過嚟傾兩句

過左25歲就叫精神分裂

食藥會見到鯨魚

鄭中基食藥自殺果到
係咪唔打算 接返？

芷明跑得好可愛

但佢應該食左好多 佢老豆應該冇咁多比佢

開始解返哂之前既線

兩次都比芷明上門打斷左

我地都係想保護你

suzuki咪聽到晒

又係叫牙Joe

叫親牙Joe冇個好嘢

唔好自殺呀

我決定播晒後要重睇一次

林世榮係一個好好嘅人

好正

榮個角色真係sad到爆，仲係困住自己

佢痴Q左線呀

正常操作啦

Diu

你係咪男人嚟架

腦退化冇藥食

佢食嗰啲係抗抑鬱藥嚟㗎

你識我咁耐,你知我唔係啲咁嘅人嚟㗎

我屌
唔好啦

陪去醫院

有冇諗過你死左先係對大家唔好

腳腳腳腳腳腳腳

Viu真係套套都係咁
琴日又唱成集歌
強尼條線拖到變左主線咁濟

hailey條腿

一次過重睇係幾爽

A0上阿

拖落去啦

正路應該要醫生紙先買得不過藥房有另一套做法啦

又醫院
又何太

有藥食減慢退化，不過唔會醫得好

何太 講講下成真
我覺得一姐開始沉啦

唔好意思喎(鳩笑)

撚頭進取plan

望左一下條腿

芷明俾牙科屌左

Ok
咁有事記得搵黃Uncle

鐵達強尼好好J

鍾意入醫院

屌 有聲

Viutv啲劇節奏真係麻麻 希望佢改到

仲有6分鐘，快啲嘴嘴

好撚猥褻

入院覺得開心

你呷醋啊?

一姐開始沉了

屌

好中學雞
特登睇人有冇online

陰陰嘴笑

不如直接強姦啦

一姐都睇過撚頭個profile?

應該食住上 講:以後你幫我買囉

呢條線真係好正

開始管對方

msn

今集happy end
聽晚

互沉

管家婆

你係咪開始管我

一齊未

開始管我

撚頭好正

全尼又淫笑

你係咪開始管我啊

強尼開心到

撚頭開心到

真係中學生咁

強尼笑到

屌入去啦

你呷醋呀嗰句 把聲勁磁性

痴9線

呢條線正到

唔抗拒即係得米啦

cls

一齊啦

ICQ invisible

傲嬌

中國人是要管的

呢pair真係比想像中好睇好多

多謝補充

最中意睇呢啲
好sweet

你係咪管我呀，八婆？

強尼做撚到果種
開心

笑得好仁善

笑到含春咁款

。。。。。

好on9

佢兩個真係好好睇可唔可以開外傳

尷尬囉

強尼扯得起了

手已拖

原來已經拖住左

強尼個樣好似小朋友

何太

好鬼sweet

痴撚線全尼

終於一齊

強尼

護士心諗 痴撚線

好甜

拖埋手仔

終於

好sweet

好可愛

個姑娘心諗黐x線

關係跳得咁快去到買底褲

兩個演譯得好好

有漬

好甜呀嗚呀

咁跳嘅咁快買埋底褲

以後D衫都比哂何太買

強尼原味底褲

拖手

一陣捉返上去檢腦

好撚sweet

不過係猁

唔著

強尼d表情好正

牙榮

忍唔住要再講 強尼啲表情真係痴撚線

野都扑埋

咁快買底褲

著三角底褲有咩問題

終於有路人客

姑娘：做乜鳩

仆街 阿榮出事

劇尾又要喊了

恭喜曬何生何太

嘢都扑過啦

一哥一姐

強尼一姐好甜阿。

自己拍真係得教束，綠豆同二月廿九得

好睇過海曼同雪芳

頭先應該係咁

咁叫佢躝

下集唔好無啦啦出事就得

何太 終於！

木村！

出pool

是咁的

我屌你呀

屌屌下就有感情

個project 叫 是咁的

不過真係有啲快

一定有鯨魚嗰段

即刻硬哂

鯨魚!!!

鯨魚

睇佢兩個日日屌黎屌去不如睇av啦

鯨魚有片

屌 一定勁催淚

咪死住呀阿榮 有野睇呀

Yu Chiu King

鯨魚仲有說話留俾呀榮

喪禮係FWD拍廣告！？

準備起歌啦 我估

點做保險㗎你
咁重要你都唔記得

榮

令我諗起周芷琪

好驚呀咪死呀

癲

紙巾準備

洋蔥ready

次次都臨尾先催淚

Feel到準備要喊了

開始暴走

屌你最尾先放TG

之前無俾過阿榮睇？！

呢個計劃其實幾好

點解隔兩年先俾佢睇，唔專業保險

雪櫃啲野飲排得咁疏嘅

余香凝今次洗曬底

我頂

你係咪聽緊我講野

準備播歌

Tenet

天能

起歌

無賴

點解有條片

開始崩

次次片尾都要喊

頂 真係又無賴

《無賴》起歌

起啦起歌啦 又黎呀

仲要播無賴

還未答謝你 曾付出的跟你沒法比

陳家樂都唔係好啦
洗咩底

3分鐘

屌又起歌

又黎料

起無頼

痴線架

又起歌

又無賴

鄭中基啲戲

又喊

仆街又起歌

世界上係咪真係有呢種女仔呀

cls起歌起得咁正

開心完要喊了

屌，

wanna cry

真係眼濕濕

屌 一起歌 就黎料

痴撚線

余香凝係呢套劇加左好多分

一播歌真係

仆街

睇完記得睇蘋果秋生

一下天堂 一下地獄

好演技

一陣又見到ig send比佢睇

陳家樂唔信英皇PR

好催淚

無賴 我代你哭
可唔可以唔好次次入得咁準

Sad

有時啲女真係屌出感情

喂屌

最後鯨魚喺便利店呢個scene拍得幾好

屌！又tg

是

屌 睇撚到 我都想喊

日光日白未食藥都見老婆

為何還喜歡我

哇屌呢part

會喊

我反而唔係覺得感動 係sweet
係打從心入面甜出黎

其實e套余香點算係特別客串

集集結尾都要人喊

屌你老母點解幾次播無賴都播得咁啱

哭左

鄭中基啲戲好催淚

阿榮喊到我心都痛

屌你集集都要咁既喂

停呀

好感動

Damn又係臨尾整呢啲

真心喊𠹌左

哭能咗

仆街喊咗😔

主演黎

多謝你愛我

幫佢洗底，片酬可以收順啲

唔好死啦好嘛阿榮

臨尾先咁 真係好唔開心

淨係起歌啲timing都屌打cctvb

喂呀

呀

成日都放Tg

首歌真係

阿榮唔好死啦

以前唔覺鄭中基咁好戲

神劇

鯨魚現實都做媽媽了

牙榮d戲

好戲到

好撚sweet又好撚sad

芷明救左阿榮兩次，木村救左阿榮一次

吊 首歌入得咁好 正中紅中呀救命

呢套劇真係超水準.

好彩屋企有D廢老係到嘈
無咁入戲

臭 G 成功洗底

只想跟你終老

又搞喊人正無賴

淨係揀歌都屌打

可唔可以唔好咁好戲呀

喊到pk

今次TG勁到

喊戲做得好好

洗咩底，結埋婚隨時收山啦

咪死呀阿榮

屌 成家一齊睇唔敢喊出黎

催淚彈

cls 竟然係好彩

viu有無台慶獎可唔可以比個視帝佢

真係個個都喊得好自然

呢段真係好心痛

tvb起啲歌唔好啦.gif

哭𠹌左

為何還喜歡我 我這種無賴

個黑警真人叫陳卓華

多謝你咁愛我呀賴柏綸

😭😭😭😭😭😭😭

痴線 好撚sad呀屌

屌。。。。。好撚感動

首歌都正幾千萬倍

成個雪櫃都係咖啡

咁完太犯規

呢幕好撚正阿榮又好撚好戲

我老母都係度唱

陳家樂上連登

屌打埋其他劇

成套個節奏柒呢

你有睇？

阿榮唔好死呀

催淚

你邊位

Kathy仔世界第一

其實呢啲電視劇會唔會出Blu-ray，好想買
呢套係今年最好睇嘅電視劇

一起歌d眼淚就出黎

無賴真係一首好歌

Agger

呢段屈到

成日都臨尾先tg

仆街，喊到七彩

仆街 好催淚
去邊搵到啲咁好嘅老婆

唔好死

眼濕了

哭𠹌咗

屌男人老狗睇到眼濕濕

睇台慶先

應該sponsor咗好多錢

死哂

屈撚到 全部都演得好好

成日都係咁

係

好慘

是話你蠢 還是很偉大

意境攞得好好

仲要首歌match到

屌 原本喊緊
見到你呢句笑咗

喊到

VIUTV 會做先算 不過今次會賣下野

牙醫以前啲劇集歌唔錯㗎，不過冇其他人做到

大結局

最後一集啦

做咩同我bb認親認戚？

一邊喊撚到豬頭一邊跟住佢唱無賴

會唔會睇完條片就放低左

點搞呀成日睇完呢套
再睇造星 人都癲

聽日結局了

好難食

時間停留左既老婆係最好既老婆

屌你老味

最後喇

暖男真係2020最高質電視劇
做埋聽晚就冇喇

唔好啦.gif

大結局了

差唔多集集個尾都係暴龍爸係度喊再配我代你哭/無賴
次次都可以擊中你令到你都想喊cls

如果係我睇完想自殺去見個老婆

will die?

以前TVB 會 十年前 都成日見到D DVD 果D
不過依家都好似冇咩點見

睇預告都想喊

連預告都要喊 屌

喊完就笑

結局啦 我唔捨得啊

好想做小英

唔捨得啊

瞇個樣，唔似會死

解咗心結

睇預告都眼濕濕 屌你老母

mola mola 聽日之後都唔知點算啦

聽日最後一隻

佢大個之後 老豆已經死左

死晒，我以前女朋友因為我成日黑佢面所以飛左我

忙就睇replay, 今晩有時間可以準時睇

我唔捨得大結局呀

暴龍哥同小英唔阻住老豆老母啦

又要轉心情睇造星

睇到喊呀今次真係

正撚到 啲劇情又合理

大個要煮返比老豆食

大個要整返俾爸爸食

真

咁就準備大結局了

阿ling換左件T 呀

暴龍哥預告都要整喊人

屌 預告都好好睇 暴龍仔好好

睇多廿次

唔好完啦

可摸耳唔好死

預告都睇到眼濕濕

鯨魚真係好靚

點呀！預告都tg

我一直覺得唔係真 死左果D戲隻色唔同的

真心想知個葬禮係咩一回事

最佳劇本

隻

咁暴龍哥點頂 要受2次重擊

屌那星 聽日結局嘞
唔撚捨得啊

5分鐘轉情緒

下集highlight

對落對得住老婆

喊撚到仆街

屌到無力，開始唔想睇

希望只係ff啦

希望係

打錯集

229嘆息橋呢

呀榮係咪聽晚就死

明明入緊戲
我屋企人無啦啦問我嘢
即刻叫佢收聲

屎踏肥做咩set左個杜麗莎頭

佢夠鐘食藥啦

應該係個心理學家俾佢嘅儀式感

蘋果有秋生教煮野食呀

又要轉去隔離post繼續屌

應該唔會死

咁你得閒未你幾好嗎

林世榮你真係唔好死

可能真係game therapy?

到我地手震

大結局嘛 換完衫好啲

我愛Kathy仔

暖男超越綠豆喺我心中第一位

整個連登獎比佢地啦

造星笑住睇佢地喊

真心唔明林世榮點解會死

究竟有冇人知道林楚涵係咩一回事

229 ost都未出
Blu-ray?
諗下好了

你夠鍾食波哥嘅藥

我屌撚到佢收聲

換件衫

思覺失調好多都係遺傳
精神分裂就唔係

夠數暴走了

咁快大結局

喺個腦入面

好撚想個追思會係會係阿榮想係生前做一個追思會，然後最後行出返出黎

好

有陣大陸味

綠豆嘅精髓係要一路睇一路上連登屌周嘉怡臭閪

要等到聽晚先知

仲有暖男啲戲一啲都唔尷尬
雖然對排球都有期望 但係睇新仔做戲肯定多尷尬位

Viu啲劇真係好正，就算地產仔呢啲鳩劇都好睇過隔離個垃圾台勁多

上個post有人講過

儀式感囉

個結尾真係搞唔掂

roger

尋晚有人回左係比人欺凌到自殺既youtuber
本身會黎香港拍暖男爸爸

真心問viu係咪無頒獎禮？

想買Blu-ray
整啲劇照， 花絮個啲

好辛苦

地產仔好好笑

梗係啦 同一條橋用10幾廿年

呢樣真 林寶嗰段solo係正
但汪奴呢段真係好有溫度 冇諗過佢會演得咁好

唔係
同一樣嘢黎
精神分裂只係舊稱

暴龍哥喊到係個嘴係到震 真係好撚心痛

有咩事留返起咗字幕之後先講

今日《暖男爸爸》監製戚家基回覆《明報》，他說：「林楚涵係我在台灣教電影班嘅學生，本來安排佢4月來港參加《暖男爸爸》做實習同埋客串演出，後來因為疫情所以冇嚟，然後我哋拍戲到6月中，我突然收到台灣朋友嘅消息，佢自殺過咗身。楚楚不嬲有抑鬱症要食藥，我寫阿榮嘅病，佢都有提供好多資料，我覺得呢個戲裏面要表示有過佢嘅參與，所以在第18集裏面紀念她。」

真心唔好吹過龍啦
地産仔果d鳩到我以為係cult劇

個人推歎息幾新鮮

今日《暖男爸爸》監製戚家基回覆《明報》，他說：「林楚涵係我在台灣教電影班嘅學生，本來安排佢4月來港參加《暖男爸爸》做實習同埋客串演出，後來因為疫情所以冇嚟，然後我哋拍戲到6月中，我突然收到台灣朋友嘅消息，佢自殺過咗身。楚楚不嬲有抑鬱症要食藥，我寫阿榮嘅病，佢都有提供好多資料，我覺得呢個戲裏面要表示有過佢嘅參與，所以在第18集裏面紀念她。」

上網搵到

各有各好啦 始終係兩套唔同嘅劇

原本件tee留左係我度

木村同芷明諗橋幫FWD拍廣告

第一次睇到喊
阿榮可以聽到鯨魚最後既感覺都登佢開心

Auntie有冇喊

我用倉頡架打隻之前係咁打錯做㕠

好似冇
自己頒比自己台，都冇認受性啦

今年嚟講，一定係二月廿九

大暴龍哥同阿榮d對戲真心好真（聽講大暴龍哥真係唔識做戲）

真 正臭雞 枉林保怡死心塌地

其實依家諗番
果PART 係咪之後先改呢
定係一早就係咁設定

咁又冇 係我眼濕濕

黃日華 天龍bgm

開波

熟女強人

連套hardsell保險劇都可以整個咁屈嘅劇本
想買了

看鐵閘

我琴日先強姦完佢

成套節奏去得合理啲

夠鐘轉台屌人

暖男爸爸｜沒有演出者的角色 監製戚家基悼念學生楚楚

唔想完

rip

寧願聽晚bbq end都唔好sad ending

line新聞有講
係個導演學生
有抑鬱比左好多idea 導演
本身會來香港拍呢套
但武肺來唔到
今年自殺死左

搖晃

睇多20次囉

永遠會記得佢 佢係一個好人

最後只會變咗分豬肉

其實viu好多都係外判出去拍，我覺得頒獎都係credit返呢d人
VIU搞返個啦

無得比，綠豆同嘆息橋係精品
E套溫情小品都唔同

viu d原創劇題材係好好 但剪接真係有d問題

鳩播，每節都播，有空間就播

tenet

越難越愛

全卵宴

除咗大樂師，我冇一套鄭中基嘅戲會睇到喊（可能因為多數都係喜劇），但係呢套真係頂唔字

幾時諗返都覺得係臭雞

又整喊人。Diu

最佳男女主角 男女配角 主題曲

洗手未呀

你有無諗過對住個黑面神好辛苦

利申我屋企人就係咁

頂

無追開，
點解鄭中基死左？自殺？

oh好有心

究竟聽日呀榮係咪真死

嘆息橋
自家製229都一定贏e套啦
又有靚景，節奏都合理好多

保怡果幕勁撚屈機

我地推都推到一個啦
將埋CCTVB一齊比人揀都得啦 想睇票數100000:1

暴龍哥+無賴呢個組合好撚尾機

好似CCTVB 咁就無謂啦
好似外國咁有跨台嘅係推動到發展

我都覺

《二月廿九》而家開到 post 10X 討論，ViuTV 都無反應
呢個唔使諗

以前會話人格分裂最近睇蘋果訪問左對情侶改咗名叫解離症

點解啲名會改

viu太小劇
無論咩獎提名得獎都係果幾套
會比隔離更加分獎feel

RIP

佢肯出續集已經好好咖喇

聽日講

好似冇透露過
斷估係食藥食得太多

不如衝出國際拎獎好過

魚哥+吳肇軒 最佳組合

無追開，間中睇一兩集都好撚感動

精神分裂同思覺失調 同一樣野黎
思覺失調個名好聽d 等人容易接受d姐

但地產仔內容真係太鳩
如果講viu最好睇就一定唔會有份

CCTVB 方式：拍套講保險經紀嘅劇，頭兩集拋書包講保險知識，之後全部三角戀

其實 林保果出 同229 都衝出左

有時劇情冇乜進展
但成套劇睇親都俾人感覺好舒服

剪接同節奏好差集集都trailer好睇過劇集

今年229+歎息橋+暖男爸爸，仲有套男排女將未播

二月廿九咁

打天下 莊惠都正

阿榮作比鯨魚首生日歌會唔會就係首主題曲

雖然d演員好多都係見開果d
但嘆息橋其實係viu買返黎
唔係自家製拎到獎

精神病名, 老人病名間唔中就改, 尤其是聽落有負面感覺嗰啲, 同埋避免標籤

朽屍

主題曲My only one原曲係西班牙文嚟

好想知葬禮係點解 但又吾想完

歎息橋拍出黎d技巧高d
不過劇情又係太深沉

暖男爸爸就容易觸動到人心d

Go睇造星

因為呢套戲我先知呢首歌

但都係呢隻廣東話版最岩聽

明白

第一次聽已經好吸引

廣東話真係填得唔錯

感覺上可以講多啲劉江條父子線，講少啲呀E果邊

呢套係劇情好平淡，但成日都會touch到

嘆息橋係劇情睇落好平淡，但認真睇就會嘩嘩聲

呢套劇唔洗用腦 直入直出 係剪接要諗一諗
大眾好易接受
但歎息橋真係要用腦去睇 令到好多人唔想睇就真

莊 wear

好難食 大個之後要煮返比老豆食

啱啱又播預告，又頂唔住眼濕濕

好變態 齋睇個預告都眼濕濕

呢段真係做老豆嘅 都想聽到

今集張可頤同鄭中基都示範咗好好嘅喊戲

Kayan

之前個個都話個女衰

JD男定女黎

錯po

diu

鄭中基把聲好c服

似男

合拍定買?
好似同中國果邊一齊俾錢拍

果邊有投資，所以都早過香港播
但製作團隊一開始就堅持唔可以干涉佢地點拍
可能另外剪過個版本比果邊上掛

呀榮是咪會死

唔係叫你亂表白

我反而有少少係

精神分例英文係schizophrenia
特點係會有positive symptoms (有啲正常人冇嘅特徵如幻覺)同 negative symptoms (冇咗啲正常人有嘅嘢，例如冇乜情緒/反應)

人格分裂/多重人格/解離症英文係dissociative identity disorder(DID)
解離(dissociation)呢個字學界都嗌到七彩，有學者係認為冇呢樣嘢，就算覺得有，個定義都有機會唔同
我聽過嘅大意係一個人係唔完整嘅狀態，某啲能力同能力之間好似比人分割開咁，例如人格/記憶等，呢啲suppose係一個正常人到係完整一舊嘢黎

送多個容易混淆嘅症
邊緣型人格疾患(borderline personaliy disorder)係指某個性格特質，個人會穩定地唔穩定，一時一樣

上述三個症都幾唔同的
名都有巴打回咗，主要係去污名化

同埋葬禮班人又唔係特別傷感

魚哥就真係好sharp
E一套我覺得唗左吳
鳩到

就算打天下都屌打地産仔

嘆係因為fatball果班先高汁
Viu自己拍個節奏又會柒到仆街

最尾果段真係唔敢睇
鋪左咁耐先黎爆發
一定喊到傻
Btw 無懶首歌好似終於搵倒主人一樣
好度身訂做

真係好好睇，我都喊撚咗望住鄭中基嘅戲聽埋無賴既凊詞代入左，個心真係會抽住抽住
同埋鯨魚講中咗我，或者男人都係大唔透嘅細路

人間繼續有人

直頭係嘥最所有人
咁既陣容拍套咁垃圾既出黎

仆街價 $689

721 689

棠哥+莊惠屈機

之前有兩集講佢死咗 唔知聽日係點

出哂面

今次勁快upload左

我都係第一次

呢套真係完全冇興趣

三日追到live
好好睇 netflix級水準
或者係我人生睇過最佳港劇

賣咗咁多集廣告 臨尾黎個2年幾冇畀條片個受益人睇黎倒米

鄭中基口震個下真心好戲
睇到男人老狗流左兩滴眼淚出嚟
唉 睇埋聽晚就冇得睇

深夜廢噏：
頭先聽返噚日嘅電台訪問，原來My Only One呢隻歌本身唔係專for暖男爸爸呢套劇做主題曲，係拍緊劇嗰陣咁啱做緊歌，中基覺得呢首歌幾啱套劇所以就畀咗劇組嗰邊聽，最後就變成咗主題曲

而呢隻歌係由編曲嘅歐丁玉太太揀出嚟，話幾簡單，啱曬想簡單嘅中基，歐丁玉重幫呢隻歌編曲編咗6個版本，唔同平台聽可能都會有唔同，但係出版嗰陣嘅mastering 就一定會統一

最後賣個小廣告：中基嘅廣東新曲+重唱專輯預計會喺出年2021年嘅第一季推出（佢話係會重唱返所有自己嘅歌，分幾次出㗎）

真喊唔係假喊

ViuTV原創劇《暖男爸爸》一至五 21：30－22：30 （30）

開定先，可以繼續推埋呢度先～

支持新碟

其實係食屎仔個樣老左唔襯， 打從逆流大叔加非同凡響已經攞好多分！

好想出4k，拍得堅好

岩岩再睇咗一次今集，喊到豬頭咁

喊撚到我仆街
痴撚線呢套嘢
都唔知偷咗我幾多眼淚
應該有十幾公升

真係好可惜佢都幾靚女

Cry撚左

已留名

合埋佢先 方便睇

睇左3集已經想哭
套野搞乜嫁

斷9估暖男爸爸個葬禮係醫佢抑鬱既therapy之一
增強佢信心之類

睇返呢個shot 真係

From 中基 Facebook
//珍惜每次同愛嘅人講bye bye，因為你永遠都唔知幾時係見最後一面。//

又想喊

屌咁快就大結局
我未追返晒呀

剛剛睇返琴晚最尾果幕 哭𠹌左

呢套野
鄭中基d 戲好勁

Cls

出返去丁厹啦你

呢套劇情好跳, 要好專心咁睇, 睇少十分鐘隨時都會甩
仲要收尾幾集, 集集都催淚彈咁

無賴好催淚

點睇佢仲未改名叫 曾贊學係我老公

本身都好鍾意呢隻歌 但套劇令無賴再昇華左

因為呢個係 fake news

堅信一蟹死一基鳴
唔會兩個死曬

我推撚到熟女強人橫掃

今晚完左live有阿榮同芷明

補汁：

佢怕羞

《暖男爸爸》今晚大結局!阿榮同暴龍哥會分開嘛?

台前幕後都有齊今晚唔睇造星

我都係今晚開定幾個post先，大結局完就接live，應該都有幾多嘢討論

你預好似229咁到依家仲推緊post

呢度應該做唔到百幾個post 但係盡力一個爆咗接一個喇

辛苦你喇

唔辛苦啊 多謝你哋會繼續入嚟吹水

好齊人

有無人會買樹懶仔啊

因為Ronald而家晚晚喊

一提起 我又諗起啲喊嘅畫面，自己又想喊

到底響邊搵部咁舊嘅ipad

名已留

奉勸淚腺比較發達嘅巴絲，食緊飯嗰陣真係唔好睇噚晚嗰集
樓主中咗伏，頭先食飯時間，死忍爛忍啲眼淚先食得完兜意粉

樓豬成日食意粉

你成日食陣仔

其實唔係成日
樓豬媽諗唔到食咩就會煮意粉畀我帶返公司做lunch，所以先有成日食意粉嘅錯覺

日光日白又派膠

想食

終於追到十八集
中出我飛住睇

一陣返到屋企追埋十九集先

今日唔練水咩

都唔係依家練

中出好笑wo

iPad 1仲係度

我好易喊但睇咁多集都冇喊過唔知點解
同埋我覺得鄭中基好好戲但佢成個人太有喜感
即使覺得佢好慘都喊唔出

呢個真係每個人嘅感受唔同嘅
最緊要享受睇套劇嘅過程，唔使諗點解自己喊唔出
不過我都承認可能因為有粉絲濾鏡，係比較易畀佢帶住啲情緒走

但的確好好睇

我特登開咗連登acc
想同大家講聲多謝支持
今晚大結局我決定唔睇造星
同大家開fb live 傾計

Nami真身 真係用呢個名
召喚各巴絲！！！！！！

Hi南哥

百幾個名揀咗呢個

係咪啲「月南」全部唔考慮

唔知係咪佢拍攝手法 時間線成日飛嚟飛去咁
搞到我投入度低

南哥
你造星要加油畀心機呀！

今晚live見